有無利記手足同我一樣望住個積分表笑到訓唔著

笑到醒左

訓唔到無得醒

G

牙迷有冇咸

無失分已笑

望住季尾個積分榜其他十幾隊都指住利狗嚟笑啦

笑到好似吉仔個口咁合唔埋

cap左圖

咁係因為你崩牙

今年真係最有希望奪冠，好驚又再失手啊

你針對完未 我屌你老母

你邊位

你老母

佢老豆=泥菩薩？

你講夠針未

一日未上庭港父都未有罪